到底武肺死亡率高，定係科興死亡率高？

兩樣都係中国制

科興個數仲要等香港班白老鼠驗証
打埋第二針先知

得3個死亡個案，個σ好大，至少死夠20個先計到

起碼打科興唔會傳染俾人

錯啦，ON9係會傳染